仲有冇淡友生還者？

冇沽 咪唔係淡友
沽左 一定死

等陣熊過夜，聽日執錢

好人好姐邊會個淡友

The Last of 淡

淡友同賭波買無入球冇乜分別

又話7月大戶淡倉嘰

tvix已被死亡

唔打啦.jpg

睇淡唔做淡呢？

做淡應該要準備申請破產

上個禮拜已經死撚咗啦
連登仔話國安法實行股市跌
點撚知升撚到26,000

3萬4沽到依家仲未食，洗唔洗再沽

淡淡已被夾死哂了
今日淡淡發力踻